有無巴打想做第一個「被送中」處罰「死刑」的香港人

呢個將會係推動革命既第一張骨牌！

聽日 2pm 好想見到你

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！